【推有用行街post】冷處理禁制令

全世界都知睪丸話連登tg唔俾講暴力野喇
法律野留返俾法律jj 法政匯思 議員搞
唔好俾一單野帶風向

手足要冷處理，專注推返有用post行街post
否則死去嘅手足係唔會原諒大家的

祝大家萬聖節快樂

岩

推呀

自推2

自推3

識玩緊係舉報返藍屍page, 成日都煽動暴力

自推4

自推5

個禁制令淨係針對連登tg咋

自推6呀

不限於

自推7

p牌推唔起

Sor9 冇認真睇

自推8

自推9

自推10

推

冷處理